樣 波 腰 腳 屎忽 點排？

波 腳 樣 屎忽 腰

樣,腰,波,腳,屎忽

腳 樣 屎忽 腰 波

腳，樣，屎忽，腰，波

波腳樣蘿腰

自爆年齡post

樣 腳 波 蘿 腰

樣腳腰忽波

波 樣 屎忽 腳 腰

圖

腳樣波屎忽腰

腳樣腰波屎忽

樣 波 腰 蘿 腳

樣波屎忽腳腰

樓主已經排左

樣波腰腳屎忽

樣腳波屎忽腰

忽腳樣腰波

樣腰波腳屎忽

屎忽好重要

咁多樣腳行先

羅波樣腰腳

完全掉撚轉喎你

一定屎忽排第一

青頭先揀大波

腳>>>>>>>其他

無波同屌男人冇分別

但唔會放首要

樣 屎忽 腰 波 腳

樣屎忽波腰腳

樣 屎忽 波 腳 腰

樣腳腰屎忽波

老實講 放腰係最後既一定痴撚左線
仲要放波頭
出到黎一定係短腰肥婆
利申 腰 腳 屎忽 樣 波

樣 腳 波 屎忽 腰

様波腳蘿腰

無波既

我只係屌緊個靚仔咋

屎忽>波>腳>腰>樣

講真有腰隻腳都唔差得去邊啦
樣腰波蘿腳

心地

樣腳腰 完

腳 波 樣 腰 屎忽

波 樣 腳 屎忽

腰姐係點

樣腰腳波忽

樣，腳，腰，波，屎忽

波樣腳忽腰

腳腰pat波樣

人愈大 在意既位置就會愈向下移

大波係好玩 但女朋友不了 好多野煩 又話肩痛又話邊度痛

利申 ex 34d 俾佢煩到燥底

食過大波唔通同你講咩

屎忽 樣 腰 波 腳

首先，屎忽係最正，唔洗解。 唔係腳膠，放最尾。樣要見人，所以第二。

跟住就難搞d，諗左一輪都係腰先，因爲你大蘿大波但係粗腰都只係一條圓粗體，但係一有條靚腰成件事就立體曬，就算波唔大出黎個效果都唔會差

利:跟住自己囡囡黎排

波屎忽樣

腳樣腰波蘿

一定係屎忽行先

樣 屎忽 波 腰

忽腰~

樣波腳腰屎忽
竟然未有

樣腰屎忽波腳

巴打我撐你

樣》》》》》腰》》屎忽》腳》》》》》波

波籮樣腳腰

你諗下捉住個合法Loli條腰，再係咁頂佢屎忽，係一件幾領人快樂既事

令

蘿 波 樣 腳 腰

波腳樣腰忽

腳 屎忽 腰 波同樣直頭唔要

屎忽 腳 樣 波 腰
利申90後

樣 屎忽 腳 腰 波

如果你唔係放樣先，我有必要提醒你
屋企個賓妹都有波有屎忽

點可能冇分別
有d波同有肥仔波又冇分別咩

樣 腳 波 腰 屎忽

腰波樣腳屎忽

波 波 波 波 波

其實仲有樣次於樣，但大於其他所有，個樣叫皮膚

Tg

西

屎忽>樣>腰>腳>波

屎忽

波 樣 腰 腳 屎忽

波忽腰腳樣

屎忽真係好重要 唔知點解香港男人冇咁重視

外國基本上係波vs屎忽

絲打排唔排得？

樣 腳 腰 胸 Pat

腰樣腳蘿波

樣 波 腳 屎忽 腰

籮 樣 腳 波 腰

無屎忽真係一啲線條都無

波樣腰腳蘿

急口令咁

啱呀， 蘿真係好緊要

屎忽 腳 腰 波 樣

後入

樣 pat 腳 腰 波

樣腰pat 波腳

樣 腰 腳 屎忽 波

樣腳腰波屎忽

波腰多囉咪

樣 腰 腳 波 忽

波屎忽個人喜好
腳放前九成青頭

幾頁圖都冇張

樣腳腰屎忽波

腳 樣 波 腰 屎忽

波放前先係woo

波 多 野 結 衣

樣 腰 屎忽 波 腳

樣 波 屎忽 腳 腰

樣 腰 波 屎忽 腳

屎忽正到咁都有人排包尾

腳樣波腰屎忽

屌開西 識屌 一定擺屎忽第一
擺腳第一 一定未屌過西

一睇佢地就知少屌西

MK：腳腳腳腳腳

叔叔：屎忽屎忽屎忽

樣,腰,腳,波,屎忽

樣 屎忽 腰 腳 波

腳 樣 波 屎忽 腰

Lm

樣腳波羅腰

樣 腳 腰 波 屎忽

排唔到 樣樣都重要

腳樣腰忽波

樣 pat 波 腳 腰

腳 樣 腰 波 屎

樣波腰腳蘿

樣實最重要 醜樣有曬後面都無用
波腰同等地位
腳就粗既話 有其他補數
蘿就 細大都ok 啦

你個世界得大波妹同飛機場咩...
照你意思，波 -> 樣，大波既恐龍你 ok?

唔係放樣先就唔可以有要求？
咁分先後黎做咩？

波 腳 屎忽 樣 腰

波 屎忽 樣 腰 腳

手 樣 波 其他

樣>腳>腰>波>屎忽

腳 樣 行頭

一定係波籮樣腰腳

這裡好多青頭仔

波樣腰籮腳

擺腳最尾一定未玩過腳交
腳樣屎忽腰波

樣 腰 忽 腳 波

岩

樣 波 屎忽 腳 腰
我睇樣波已經夠

屎忽 屎忽 屎忽 屎忽 屎忽。

樣 波 腳 腰 屎忽

樣 波 屎忽 腰 腳

same

見過一次有人著短牛仔褲 個pat 位好似空心咁就不了

唔係話屎忽唔重要 係冇左其他更難頂

樣 腰 腳 波 屎忽

波 樣 屎 腰 腳

無pat pat著衫褲又唔好睇，屌又唔好屌
你睇下啲model(無論時裝定硬照)，都一定要有pat

腳 樣 腰 波 屎忽

起碼一定會做squat

腰波屎忽樣腳

樣、腳、屎忽、腰、波

一定 籮＞波
樣＞籮＞腰＞波＞腳

你排咗啦
大佬個樣日日見住 柒就仆街

屎忽 樣 腰 腳 波

樣腳腰波囉

樣腰腳波屎忽

波 > 腳 = 樣 > 屎忽 >>> 腰

樣先 之後其他好難排

排排下發現波要排最後

樣，波，屎忽，腳，腰

腳 波 屎忽 樣 腰

樣屎波腰腳

樣波屎腳腰

樣波腳屎忽腰

有冇人會睇埋頭髮?我覺得柔順，黑直長bonus馬尾冇撚得輸

將pat排最後果啲一係青頭一係屌得少女人
實際扑野好少會玩波，反而pat先係重點
一個又大又圓又彈手嘅pat真係屌過返唔到轉頭
一路屌一路搓，不知幾正，仲啪啪聲

求有幾多不同的排列方式

利申翻先 樣波腰腳屎忽

波 樣 腳 屎忽 腰

Agger